航班量創新高 港珠澳大橋農曆年酬賓免路費一星期

隨着農曆新年臨近，香港國際機場航機數量再創高峯。民航處連續11日（1月23日至2月2日）每日處理超過2,300架次航機，昨日（2日）更處理了2,467架次航機，創下單日處理航機數量的新高，打破2017年8月24日超強颱風天鴿遠離香港後，機場恢復運作錄得的2,341架次紀錄。

相關新聞：【逼爆香港】內地客自由行來港辦年貨 團體屯門「趕客」促返深圳購物

民航處在過去11日平均每日處理約2,380架次航機（包括所有在機場升降及過境航班），亦較去年同期每日平均2,265架次上升約5%。昨日處理包括1,226架次航機升降，以及1,241架次過境航班（創下單日最多過境航班紀錄）。民航處處長李天柱表示，已因應假期航班需求，調配額外人手當值，確保在農曆新年航班高峯期保持航空交通服務安全和暢順有序。

無喇無喇

南下去西九既車飛,
車飛起碼要去到18號星期一(正月十四)先叫有得買

中間係咪擺工停駛咋

西九好少飛. 好多都係經深圳 來港